[正視聽] Weconnect 應該不分黃或偽黃

我地要既係數量
偽黃都係力量之一
ming仔事件雖然柒到核爆
但多個「有名氣」既人撐我地，
係一件好事，加上佢有唔少外國勢力
我地應該唔理3721 we connect左先

屌你咩
捐100,001呀
帛金呀
拉

呢個時候，
唔到我地揀啦。
醒啦！

鬼唔知咩，唔好衝出黎柒

呢條友就算啦 唔重要
依家最緊急係諗點樣幫poly

希望傳媒以人道理由暫停直播理大